捉左隻大神獸 點樣玩好

個盒唔係全透明 希望睇得清楚

有我一隻手指公咁大

佢係入面食野食到gapgap聲

放隻斷哂手腳/一半身既甲由 嚇尻佢

射精入去比佢有下一代

痴線

又要捉多隻

唔知會唔會臭死佢

新一代你食屎

其實點樣可以殺曬佢地

認真,
不如真係試下射啲精入去睇下點

屌你班變態 會唔會成精

擺入微波爐，爆體個下應該好得意

幫佢噴油漆